好憎聽到D人成日話自己外表開心但內心寂寞

以為自己好撚特別啦 大部分人都係咁架啦柒頭皮

爭住認自己係咁既人 想話比人知平時自己開心係扮出黎? 真正既你好lonely 好cool ?

都唔知搏乜

都唔知你up乜撚野

大陸仔睇唔明係正常

人地叫下春姐

死返印度啦印度仔

btw 正宗香港人

WHY

你根本唔明人地既心情

城市人個個都咁咖啦

佢地好興post自拍，加句"別人看到只是我的笑臉，卻看不到我的悲傷"
真係on99

個鳩個都係咁嫁啦

第一次覺得你講嘢係有營養

問佢做咩佢又答無呀

真正表面開心內裡傷心嘅人係唔會咁想表露出黎

好撚同意
中二到